［認真mood］等我話你知何解今次初選咁緊要啦

好肯定話你哋知，今次初選嘅候選人冇全部都有一半會被港共選管會以任何形式原因DQ

咁代表乜？

代表今次初選會係最人齊以及最後一次議會選舉
留意番，今次初選係跟據共識以及對公眾嘅承諾入場，可以話係建基於社會契約嘅民間議會雛形
再依據合資格選民選出嘅代議士，作為民意代表會合乎正當性以及合法
即使被港共褫奪其政治權利都唔能夠剝奪其民意代表身份

預測

對於可見嘅將來可以預計到
初選勝出者會被集體DQ
如是者議會將會再分裂為二
受選管會操控嘅親共議會以及民間議會
而因為運用極權作遴選操控嘅親共議會將會成為非法組織
此時此刻民間議會將會成為香港命運嘅主人翁，地位於國際間舉足輕重

結論

所以結論係，投撚咗票未啊？

投完

推

票站要人

而因為運用極權作遴選操控嘅親共議會將會成為非法組織
此時此刻民間議會將會成為香港命運嘅主人翁，地位於國際間舉足輕重